800budget 有咩耳機推介?

要隔音好
之前用過shure 215.
覺得唔錯. 幾隔到音
但問題條線壞左2次了
想換 有咩推介呀大家

粗用就用返se215啦

whizzer a15

Soundmagic e10,雖然係大陸野

但真心cp值極高, What HiFi 5星

岩岩買左 marshall mode eq 唔岩聽

平放有無興趣 有保

要隔音買耳塞